革命尚未成功，同志仍需努力

請珍惜生命

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!